理性討論巴車大戰

如果我轟有小花
如果我轟唔派膠
如果果4球唔係中柱

所以 結論係 我巴4-1晉級

不服來辯